呢架連登真係速食文化得好緊要

先不論小學雞入侵
呢架好多post都可以好快爆千個正評 但就冇乜營養
好多個都係極速紅極速落
回想起當年高登基本上有幾百正評以上一定係高質 仲好多個都好經典
成日無無聊聊碌左一日手機睇晒成頁熱門再諗返起呢日睇過d咩真係冇咩印像
唉

nigga lihkg

依家是但作篇係地鐵屌廢老/大陸仔就可以上熱門

睇下娛樂台堆垃圾

你咩鄉下

乜q冇乜營養 養乜撚野呀

幾千正/負評都照炒車真係連登先有

學好廣東話先開post啦

當年邊有正評劣評

而家正係碌晒其他app冇野好睇先碌連登
舊登果陣同而家係兩回事，不過講緊係差唔多十年前

依到都係 for 一班人自我感覺良好的平台
你批評完 一陣就會有人講 咁你就唔好上la。

不過都係一班大路用家決定個apps 個方向姐，可能依到個老細都想咁樣發展，唔係點搵到錢阿。

好多post個題目好多正皮
但係d回覆全部屌樓主
根本係咁儀睇完標題同第一篇文放低正負皮就走人
真係深入討論果班就同個主題正負皮完全相反
淨係見到呢個現象就知連登d正負皮根本冇意義

飲食台

樓主9成智障
呢架呢架

屌5p字咪算 屌呢架成班正字特攻隊 就黎要查完字典先可以出post

就嚟

我地講野唔會用呢家

學好中文同粵語先學人上連登指點江山扮高人啦
呢架 架你老母咩
仲衰過呢家

邊撚度鄉下呀
依家 而家 唔撚識打？

無人叫你淨係睇熱門
熱門呢樣野就好似等人餵咁
佢比咩你你就食咩
想睇高質未被眾多小學雞污染既討論
應該去自選台揀晒岩自己睇既野

發現左好耐 啲垃圾post都可以輕易過500 甚至1000正皮 以前喺舊登真係好難 過得既基本上都係高質
而家連登小學雞基本上比正皮就好似上fb比like咁 睇完就比 比左當討論左 唔會認真討論或者比留言 就算樓主講野幾on9都好都係負皮就算唔會屌柒佢 同埋啲留言個個跟風 一係跟樓主一係跟頭幾個留言 睇完第一頁基本上已經唔洗睇後幾頁